其實囍媽都幾好

講緊呢條片個狗主

感覺份人好真性情，對人好好。
雖然有啲肥，但整體黎講唔差，本身樣
個樣幾靚。
我覺得算係肥婆之中top個炸

冇人識欣賞